[
    {
        "randomId": 299
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igishorankwanzi cyamanutse gihora gikwiza ab'iwanyu bose imigoma",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Intore n'umutsima",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bihembyiheru imfizi ya Bigutu",
            "option_1": "Imiduha",
            "option_2": "Ubuheri mu gihata",
            "option_3": "Uruho",
            "option_4": "Isekurume",
            "correct_answer": "Imiduha"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igiti kiguye i Nyanza tugikwirwa amashami twese",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi umubi muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Imyashi",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Narabudoze ndabudanagira nabukubise ku ngoma ya Rukatiriza",
            "option_1": "Ubutanda ku muvure",
            "option_2": "Imfunzo",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Ubutanda ku muvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zabukatakata zabunombanomba",
            "option_1": "Inyambo z'umutindi",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Inkono mu mashyiga",
            "option_4": "Umwungu",
            "correct_answer": "Inyambo z'umutindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rupfupfu yarapfuye adiga undi Rupfupfu",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Inkono ku mashyiga",
            "option_3": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Umugezi utemba ugasiga amabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Igi ry'inkoko",
            "option_2": "Ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Intore mu muhogo",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabugazi arazigaramiye",
            "option_1": "Akazi mu nzira",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Ijisho rya mukeba",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Akazi mu nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hagarara mu itahe najye mpagarare mu itongo",
            "option_1": "Ururo mu mateke",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Intashya",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    }
]